{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066585",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "동대앞신석쇠구이부산본점"
    },
    "text": "釜山広域市沙下区ナクドン通り563ボンアンギル27に位置した下段東大前新潟スェクイと同売場は下段、東亜大学の下西釜山自動車教習所の近くに位置している。この売場は毎日17:00から02:00まで運営され、第一と第三週日曜日は休みだ。売場では、辛い鶏手羽、辛い鶏の足、辛い骨なし鶏の足、霊界の丸焼き、塩の胃袋焼き、ブルトン家焼き、おでんスープ、火、トッボギ)など多様なメニューを販売している。辛いチキンウィングや辛い鶏の足は国内産と、デンマーク産で提供され、価格はそれぞれ10,000ウォンだ。辛い骨なし鶏の足は、国内産と15,000ウォン、霊界の丸焼きは10,000ウォン、塩の胃袋焼きは11,000ウォン、ブルトン家のかば焼きは12,000ウォン、おでん湯は13,000ウォン、仏トッポッギは8,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この下段東大前新潟スェクイと同売場はどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山広域市沙下区ナクドン通り563ボンアンギル27に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この売場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日17:00から02:00まで営業されています。"
        },
        {
            "question": "この売場は週に何日休みですか？",
            "answer": "第一と第三週日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "この売場ではどのようなメニューを販売していますか？",
            "answer": "辛い鶏手羽、辛い鶏の足、辛い骨なし鶏の足、霊界の丸焼き、塩の胃袋焼き、ブルトン家焼き、おでんスープ、火、トッボギなど多様なメニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "辛いチキンウィングや辛い鶏の足はどの国産品で提供されていますか？",
            "answer": "辛いチキンウィングは国内産とデンマーク産の両方で提供されています。"
        },
        {
            "question": "辛いチキンウィングや辛い鶏の足の価格はいくらですか？",
            "answer": "辛いチキンウィングと辛い鶏の足はそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い骨なし鶏の足の価格はいくらですか？",
            "answer": "辛い骨なし鶏の足は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "霊界の丸焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "霊界の丸焼きは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩の胃袋焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩の胃袋焼きは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルトン家のかば焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルトン家のかば焼きは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでん湯の価格はいくらですか？",
            "answer": "おでん湯は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "仏トッポッギの価格はいくらですか？",
            "answer": "仏トッポッギは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 429
    }
}